
Hola!
Mi nombre es Francisco Zambrano, en esta página encontraras mi recorrido a través de la Especialización en Fabricación Digital e Innovación Abierta (EFDIA), una colaboración de la **[Universidad Tecnológica del Uruguay]( https://utec.edu.uy)** y el **[Fab Lab Barcelona](https://fablabbcn.org/)**
